프로세스란 현재 시스템에서 실행중인 프로그램.

	부팅 과정에서 실행되는 systemd, kthreadd 프로세스를 제외한 모든 프로세스는 부모 프로세스를 가지고있다.
	PID란 프로세스의 번호.
	프로세스의 종류는 다음과 같다.
		
		데몬 프로세스 : 특정 서비스를 제공하기 위해 존재하며 리눅스 커널에 의해 실행된다.
		고아 프로세스 : 자식 프로세스가 실행중일 때 부모 프로세스가 종료되면 이 자식 프로세스는 고아가 된다.
		좀비 프로세스 : 실행을 종료했음에도 프로세스 테이블 목록에 남아 있는 경우.
				defunct 프로세스라고 표현하기도 한다.

	ps : 현재 실행 중인 프로세스의 목록 조회
		ps 명령어에는 다양한 옵션이 있는데, 유닉스 옵션, BSD 옵션, GNU 옵션이 있다.
		유닉스 옵션 : 다른 명령어와 같이, 하이픈으로 시작한다. ex: ps -ef
		BSD 옵션 : 하이픈으로 시작하지 않는다. ex : ps a
		GNU 옵션 : 붙임표 두개로 시작한다. ex : ps --pid

		<유닉스 옵션>
		-e : 실행중인 모든 프로세스의 정보를 출력한다.
		-f : 프로세스의 자세한 정보를 출력한다.
		-u uid : 특정 사용자에 대한 모든 프로세스의 정보를 출력한다.
		-p pid : pid로 지정한 특정 프로세스의 정보를 출력한다.

		<BSD 옵션>
		a : 터미널에서 실행한 프로세스의 정보를 출력한다.
		u : 프로세스 소유자 이름, CPU 사용량, 메모리 사용량 등 상세 정보를 출력한다.
		x : 시스템에서 실행 중인 모든 프로세스의 정보를 출력한다.

		<GNU 옵션>
		--pid PID 목록 : 목록으로 지정한 특정 PID의 정보를 출력한다.
	핵심은 ps 명령어.

		ps -f (프로세스 상세 정보) 명령어 입력의 결과는 다음과 같다.
			UID : 프로세스를 실행한 사용자의 ID
			PID : 프로세스 번호
			PPID : 부모 프로세스 번호
			C : CPU 사용량 (%값)
			STIME : 프로세스의 시작 날짜나 시간
			TTY : 프로세스가 실행된 터미널의 종류와 번호
			TIME : 프로세스 실행 시간
			CMD : 실행되고 있는 프로그램 이름(명령어 이름)